Samsung Galaxy 集中討論區 (104) 網傳1月14日發佈S21 千祈唔好用送中3星 白卡勿入

點解千祈唔好用3星?

【震】三星手機系統級每分鐘偷連QQ及百度 三星DNS事件誤導用家？（3）

白卡勿入
團結手機台嘅過街老鼠改名回歸

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

－－－

全面屏窄框開孔

指紋

可能係S20最詳盡嘅評測:

S20+ = Note 10+ > N20U
S20 = fold 2 > iPhone 11

One Ui 2.0

為120hz重寫動畫 跟手流暢優雅

Galaxy S20 建議：
120Hz+App Booster+封鎖白卡

Galaxy Labs集成系統優化。

App Booster 提升App性能15%+5% 必裝！
(需直接裝2個apk 因香港未推）

側邊手勢操作
one hand operation

安全資料夾（勁有用）X 安全晶片

利用國防級的 Samsung Knox 安全平台，在您的三星手機上打造一個私人的加密空間。移至安全資料夾的應用程序和數據在設備中處於隔離的沙箱中，更可通過公共網絡安全瀏覽的Secure Wi-Fi以及可在設備被盜時遠程屏蔽的Find My Mobile等。其最新的Galaxy S20部件配備了安全晶片S3K250AF，。

※ 設備中打造一個獨立的隔離環境。移動或添加至安全文件夾的應用程序和數據 (例如照片、音頻文件、電影文件和文檔) 將無法從安全文件夾外部訪問，無論是 USB 還是 Wi-Fi 直連都不可以。如果您的移動設備檢測到任何Root 權限獲取或ROM 自定義操作，為防止未授權的訪問，安全文件夾將自動鎖定，這種情況下，您將無法再訪問或使用安全文件夾中的內容。

安全資料夾操作邏輯

Smart Octopus

指紋錄入竅門

常見問題

1.最頂粒鏡頭識郁?
A: 係，大部分N20U用家都有呢個問題，但暫時未見影響使用。

2. 買機時發現鏡頭組入面有塵，點算?
A: 即時換過另一部，直至情況接受為止。

3. N20U係咪有綠MON問題?
A: 有部分用家反映有綠MON，可以自行測試一下自己部機有冇問題。
(開DARK MODE然後光度較至10%再睇下黑/灰色地方有冇變綠)

4. BUDS LIVE重有冇? 登記左要幾耐先到手?
A: 聽聞重有，快D登記。收到CLUBS EMAIL CONFIRM後約10-15日會收到順豐SMS通知。（樓主26號登記，31號收Clubs email，5號變咗貨）

我想問,開咗120hz但隻game鎖咗60fps
會唔會食電咗？

Run唔支援60hz以上嘅Game
系統會變做60hz咁跑
Game內打開Notification bar 下上碌下就知

Demo 機清曬cache 12g ram 得返6.5 g
依家啲os 同ui 咁食ram

剛開機? 得返4.5g ?

用咗4.5GB

咁大食 唔怪得要出12gb 款
8g 的機真係最基本
依家電話的ram 多到就快同電腦一樣

想問下點解，我用手勢去轉其他app果陣，d app會重新load過？

越多ram, system就越食得多
因為android好少殺後台
其實8GB都夠用
你唔係開好多app既話,通常都會剩一半

咩機？
會reload多數因為開咗“最佳化電池”/唔夠ram

我用note 10呀但係ram 係5.1/8GB 應該唔關ram事?
我ram長期都係有3gb左右剩低
會唔會係呢度SET呢

你有set咗呢個就會,不過慳電啲

唔該晒

其實唔洗咁在意用左幾多ram
多ram剩個system會hold起更多ram
令部機更順
你唔會知佢實際用緊幾多

s10e從來唔kill app
好耐冇熄過機

我係有時開左十幾個app, 如果唔會用手機半個鐘咁上下, 就一野kill晒佢先

屎為部mate 40 pro 賣$8388
啲藍屍廢老話抵玩過note 20 ultra

我真係完全唔會手動走去kill
由得佢自動kill

有冇咩s10+機殼推介下

岩岩買左s20，請問有冇咩特別野留意/用法 ? 同埋有冇得篤2野著mon熄mon，之前用開LG有

個人覺得Goospery既手機殼唔錯淨色得黎好靚

SAMSUNG機而家係可以點1下著睇時鐘既mode(可以熜左呢個功能), 點2下著lock screen
但係暫時未有點2下熜mon,好似要ui3.0先有

同埋
- 係設定入面, 可以有得將你想指定APP既通知設定做Edge Lighting/ 智能彈出視窗檢視

- 側鍵個電源鍵預設係Bixby鍵, 可以係設定入面set返做普通既關機功能表

- d好私人既相/片/app 可以放入去 內置既 安全資料夾

- 可以裝One Hand Operation+(係3星app):可以係screen左右側邊既手勢自- 己set勁多唔同功能(可以set做返回鍵/開指定app/screen cap/熜mon, etc.)

- 可以裝Good Lock(係3星app)->quickstar: 自己校時鐘既擺位

- 同埋內置有Dual Messenger, 可以雙開whatsapp/fb/tg/line

N20U 有更新

2野著mon有
dl onehand operation可以側拉熄mon, good lock可以加個熄mon制喺三粒制旁

買黑色定藍色好
選擇困難症

咩型號

s20+

個人唔太鍾意條邊黑色如果鍾意沉穩d買黑色可能岩你多d
淺藍睇落有活力d, 同埋條邊係淺藍銀色靚d

lm

想問下114同個screen lag fix 好未

好耐無留意an機
尋日部rog2死左，想搵番部打機用既an機
想問下大佬們推s20u定note 20u？
以前上開ringhk睇對比，依定佢死埋，唔知去邊睇

打機點解唔rog3 \ xperia 5 ii？ 一個有side key，一個有hs電源保護
如果呢2部比打機一定係s20u，有45w+大電+減價。n20u嘅ltpo同雷射對焦對打機完全無用

Rog不了
部rog2就岩岩過左保20幾日黎壞底板，巧合到驚左佢
Hs電源保護係咩玩法

又子龍任務

準備一陣出s20+
回落到見到5千尾 都算吸引

應該唔子龍了
尋日上去放底部機，下次上去應該係收屍/直頭棄屍，唔上去了
壞底板收我5k

犀牛盾bumper啦，又可以show個背出黎，又有咁上下保護性
我用左好耐

叉住電打機唔會熱（好似laptop咁直接由usbc供電）
同埋sony嘢支援ps手制，亦都有3.5mm

screen lag係咩？ s20 fe?
114dns fix左了

係呀

Thx
我都岩岩Google 左，咁樣叉電係好吸引
係唔知打機方面點樣

但電池冇充到電
趕住用幫唔到手

相對嫁姐
又要打機又要急叉，粒電又會熱，熱又拉慢部機
部機變相又係好快死，試過部rog2太大感觸
原來依家有咁既功能，真係幾心動下

$6698,買比個妹,佢又用得開心
終於唔洗用部S7 edge

可以嘅，個人使用經驗黎講，dex mode最好體驗係成套三叔嘢 (browser，輸入法），唔習慣係del嘢要按兩次先backspace到，同埋要留意返resolution (多數mon output dex係得1080p）
要同普通版分開browser，我自己係samsung internet (手機用)+ beta samsung internet (dex用，default開desktop mode)，咁樣平時dex緊手痕玩手機唔會開左同一個app搞到dex彈app。 睇片開desktop web最好，app版始終係for你手機touchmon

記得登記拎藍牙buds

thx Ching,一定,月尾截止

點樣出S20 FE白色最抵(淨機非上台)
張西亞卡申請咗網上購物回贈仲未有回覆
另外有冇話有啲咩可以上CS攞

淨機既話你要揾fd(smartone客）
會平過好多連鎖舖
其次就係胃信,間唔中有trade機優惠/信用卡回贈

做你個妹得唔得

我係見佢碌ig都lag到仆街
我自己又用得好過佢（我都係用s20+）
於心不忍

我都係嗰啲見到屋企人部機lag下lag下／影相唔靚會幫佢換機嘅人

你自己用咩機？

想問有無手足S10更新完個11月1個更新後 部電話會經常性自動死機 有無解救方法 可唔可以手動downgrade啊

之前用Note 10+同iPhone Xs

where 5k?

我覺得好暢順 順過啱啱先One UI 2.0個陣好多

smartone

外國youtuber 話 One UI 3.0 animation 可以同ios一拼,好smooth. S20/N20系列12月可以update,S10/N10就1月

補返段comparison,真係追到iOS
終於唔係疾下疾下

行貨
要 smartone 用戶 $5998
連鎖鋪 就做 $66xx

細鋪price 有報行 57xx 但我自己就唔想博
反正都比得成6千蚊買

$5000尾退而求其次可以揀S20（大舖港行）
細舖風險太大,同埋水扮行既情況都多

見有D舖賣note20 S20 有d 價係扣起buds +
但係要上samsung 網登記換 唔可以照登記拿buds + ?

buds+不嬲都係自己登記

疫情關係,我等咗一個月

可快可慢 我同個fd都係幾日就收到確認信email

保養係上去攞完之後佢會畀返張確認信email copy你 記得keep email copy連埋手機張單就有保養㗎啦

至於clubs登記應該係積分嚟 唔關保養事

我7月10號登記,7月30號問佢,然後8月14號到

係,佢話其他人都係咁,要再等下
八達通$500去到9月先收到

smt 可以做分期?

我果陣smartone分期同優惠唔可以同時用

唔怪得啦,改咗自取
我果陣係順豐寄件

平mon窄框

唔該三星s21請256GB起跳

啲色都幾靚

好難 如果S21行減價路線

好想每個model都有幾款容量揀
128,256,512（s21/s21+)
512/1TB (ultra)

我估$5998起跳

2021年嘅旗艦 要進步下啦
仲128同中階機一樣

退一步 細機都要出256版

我部20+好好用
未必考慮s21了,何況效能過剩
除非spec/software有大突破

s21都流曬spec啦 無乜值得期待，2021有睇頭係得fold3會唔會加spen &外mon變返無咁窄
s22先黎料（如果一切on track）應該係2022 屏下鏡頭＋amd gpu 好奇三叔條custom chip team有amd下到底可以幫微軟同google搞到啲咩出黎

（純粹FF討論下）
每年三叔出旗艦手機,大家都踴躍討論
但睇返銷量都係唔夠中階A系多
有啲擔心過多兩年,會唔會跟Google pixel咁
剩係出啲有flagship功能+中高階spec+中階價錢既機

想問下8月嗰期衛訊買s20 有無包一年爆mon保

s21+ 要2k+120hz呀屌你三星

其實唔會
三叔始終要有部勁嘢去穩住個科技龍頭位置
所以依家先會出ultra機

最終由LG v30 轉會 第一次入samsung 旗艦
Smt 再送LED cover

我主要睇左幾部
Zenfone7 太重
Sony Xperia 太長
S10+ 細鋪鬼貨都賣成4千蚊
S20fe 2大潛在問題未解決

見到佢依一代S系個mon 終於唔算太曲
個前鏡又真係算好細
反而大賣點120hz 對我可有可無 遲啲想慳電先退返去60hz

用慣120hz就唔想去返60hz

好有iphone 的感覺
不過我都係平mon 支持者
千萬唔好學大陸機出瀑布螢幕

點解個s20 個Edge lightning
唔見有fb messenger set？

嘥氣啦,玩得曲mon既支廠全部都係用Samsung OLED果粉打哂飛機都未有能力量產OLED.

因為本身個app用氣泡

唔係 BOE都有曲mon
2021 LG捲mon機都會用BOE panel

A系 同 S系 一樣可以打到 pubg , lol
就好似我之前比較 A71 vs S20 樣樣野 A71 都叫行到 只係反應快慢
而且三星不是蘋果信仰 所以不能賣太貴
Android L 又多睇spec
下面的小米10 5千蚊sell 120x zoom + 120hz + 120W

搞旗艦機嘅意義係展示技術 吸引到人買parts之餘又可以累積啲技術，過2年下放a range搵錢，所以三叔一定會keep住做。

旗艦銷量都唔差

好有金屬feel, 正

白色好靚

其實s20 對比s10 已經平左好多
s21 應該都係維持返s20 個曲度咁上下

試下洗機

用完20
再用返10
覺得S10個隻曲真係幾靚

好難講 希望有
其實+都閹真係好肉酸，話曬係對打pro系列

轉頭去出機，煩緊要黑定白好，隻白係幾靚，係驚條銀邊會甩漆....

另外想問，有無大佬提示下依家出note 20u去邊間抵d？

使咩搞咁多嘢 買完機唔使登記都有保養

s20+有白色咩？唔係得藍黑灰?

Samsung store 果堆自家apps 係未一定要update
唔 login 入去update 有無影響

係得藍黑灰
note 20 ultra就有黑白銅
銅色

Cloudy blue黎 拉素/曼城 果隻粉藍
白色得 日韓台 先有出 如果港行有我都簡白先

請問samsung 有冇類似itune software for pc?
search 到 kies 但好似係舊野

or 有冇其他替代software?

thanks

見到咁靚
想狗衝

Sor自膠，我係想買note20u

smartswitch?

求wallpaper

用緊白色冇問題

thanks 去samsung hk 睇只係講android smart switch
samsung tw 就輕易搵到pc software

銅最靚 磨砂好j

note20u緊係買銅色啦
利申：用緊

周街都係bronze
我fd買black

岩岩係鋪揀緊機
俾完錢先睇到po
但我都係揀左銅

上網睇人地黑色邊框，甩漆個底係銀色仲顯眼

支那殘體字

cap上網人地d圖黎架

我果部係note 10 白色

好彩無揀黑

我買咗白色Note20 Ultra
我抗拒唔到白色手機

白色裸機啲指紋冇咁顯眼

見宣傳話有a10 a02s 正喎，做孝子買比呀媽唔錯

銀邊花咗可以拋光 黑邊唔得

買S10啦

如果$3,500左右
有冇介紹買邊部samsung?
唔急, 可以等一,兩個月

Note 黑邊 應該長戴套就ok 吧 ?
依家已經好少聽見人祼機

我最鐘意裸機

鍾意白機果種銀邊

將成個黑邊都拋晒變銀色

有冇人覺得最近youtube食電左

no offense
想問下巴打你平時講嘢係咪都會好似上面
應該長戴套就ok 吧 ?
咁樣講？
好少見人會講個吧字

最後都係洗左先無事

咁你有咩要求先

三千幾蚊中階機(AXX/MXX) 已經比同價位舊旗艦大mon大電
但配件少d 更新慢d 唔係用旗艦cpu 未必有防水防塵/無線叉電
以今年嘅dns 114.114.114.114風波為例 冇旗艦機咁快有得解決

再唔係就用舊兩代嘅s/note系列
旗艦就保證至少用到三代android
殼多d款揀 安全更新快D有 港行用高通旗艦cpu 有IP Ratings
S10細舖做緊3600 S10+而家做緊41XX
等2個月出s21嘅話 s10+就有機會跌落接近你budget
機背靚過今年D旗艦同最後有3.5mm耳機窿嘅旗艦

旗艦嘅lite版嘅優缺點就喺2者之間
睇下你需唔需要嗰D閹咗嘅功能囉

加少少錢買Z Fold 2

打字打到半口半寫咁

用緊NOTE9
猶豫緊轉唔轉s20+ / note20u

youtube都開住mon用
本身都倒水
唔多覺食電左
有時仲一路睇連登一路睇youtube

個邊好似係平既，應該幾正

多謝你覆得咁詳細
本身3千幾budget, 諗下買Axx
但睇過實機s系邊黑條幼A系，靚d
如果照咁睇，等s10+減價都好
不過會唔會好似s10 lite咁，遲d冇得買

依家samsung trade in 送500蚊, 係咪30號或之前登記就ok?

就算大零售商會清哂舊model
細舖點都仲有得賣

咁等1月再睇睇，可能買A系新機都唔定

s10 中銀app係咪仲未用到指紋？出糧戶口無得唔用 sor

點解啲公司咁落後仲要指定銀行出糧

在如今品牌和產品選擇眾多的真無線藍牙耳機中，三星的 Galaxy Buds 系列算是被低估的一款了，這家全球第一手機廠商做的真無線耳機從第一代 Galaxy Buds 就有不錯的評價，後續第二代的 Buds+，以及今年宛如豌豆狀的 Galaxy Buds Live，還加入了主動降噪功能，現在三星還準備提供一個更高階的選擇：Galaxy Buds Pro。

出咁多款想同其他牌子爭 TWS 市場??

聽住先，隻live帶到耳仔痛根本設計有問題

兵家必爭之地，而且三叔食左咁大間哈曼，點會唔搶audio市場 舊年出隻開放式anc係佢最錯嘅決定

想買全新 S10+ 要小心
細鋪我問過幾間都無貨 反而如果你買水貨 有機會買左 exynos 版

s20衞訊已經賣晒

咁誇

唔係掛.... 真係咁多人為左samsung 隻ear bud 所以掃S20 ??

用左一個星期s20+ 食電問題依然嚴重
unplug左兩個鐘已經無左10%電，期間無睇片係覆下msg only

20＋ 同FE點揀好

話說換左玻璃貼，係咪用左右手交替入指紋會快好多

20+啦

如果20+同note20又應該點抉擇？

我會揀20+
支筆對我黎講無乜用，拎上手20+ 手感較好

same 尋日啱啱入手20+

因為三叔出貨量唔多,只不過今年銷量麻麻

我上Reddit,見到有人話2K 60hz冇1080p 60hz咁順 （S20)

各位Ching
3月電話公司完約，想出5g機
出samsung s21定iphone12好
宜家用開samsung10+

S21,用開Android flagship諗唔到有咩理由需要轉會iPhone.何況iPhone 12冇120hz.同埋要平既話可以考慮埋S20/S20+.Btw,依家5G都係又廢又貴既,唔建議上5G plan

用s pen就N20U
s20+就平同埋可以長開120hz

FE touch screen 有問題 自己諗

n20除咗cpu之外 mon 機身物料都差過s20+
n20仲要冇120hz

5g你上iphone12一定會後悔 倒水倒到

買儲值卡算啦，一年平成千

有無裝galaxy lab個battery tracker? 望下係咩app咁大貪？
有無開battery optimization?

我都係用無限2M plan
當年的上4g台連iphone的炒賣情境不再

差2k 睇你自己
雙手touch 問題係小問題 但都係有問題
依個連3千蚊的A71 都唔會有問題

喺得呢度問
大家一定會答你出Samsung
而且用開Android冇咩問題嘅話都無謂轉會學過哂啲嘢點用

呢一刻錢多嘅話可以出Note20 Ultra

s21又好似好吸引

門市賣晒？

方法錯咗？我有次周圍搵個耳機 原來戴緊係隻耳度

等s21定出左20+先

一定係s20+,抵玩好多

你地有無另外logon 個samsung account 入部機?
其實有無用

我一開頭玩一輪 hard reset 機原來佢重要入samsung account 的email verify 咁安全

睇你信唔信傳聞中嘅S21會閹哂啲flagship嘢
得番ultra版先買得落

如果你戴套係為左驚佢花，咁你戴左套都唔係黑邊喇
同以前果撚驚禁壞個制，就當個制本身壞唔制個制一樣

我發覺samsung 成日想飛起 google service 自立一套mobile 生態

當年我第一部android 就係 samsung i5700
果時佢出部 Bada OS 機 結果慘敗比 google

其實我自己都偏21多
無錢，留番錢出部最新型號

老老實實，均爭講句，iphone 12+ 5g plan玩自己咩 今年iphone啲散熱有版你睇，一打機\開5g 熱到咩樣心照啦 電仲要細埋， 如果佢唔上5g可以考慮iphone嘅

以前會嚮xperia po度見到手機過熱要cool down嘅warning，今次iphone12 秋天開賣都已經見到
ipad先舞得掂a14

屌你三叔,FE有256GB
反而20/20+冇
btw,支移上台出機加埋仲貴過淨機

除左個camera, 有咩野flagship嘢
諗緊s21+ 定 s21u好
想要平mon但又想要靚camera

Samsung機入面每個google app都有一個Samsung版
搞到次次買新機都要諗用google定Samsung個app

120hz/2k mon
曲面（用家未必鍾意，但對三叔嚟講呢樣係勁嘢）
SD card slot（近兩部閹版Note都冇SD card位）
相機
膠底
少ram

等S21啦，唔差在果個半月

早幾日買左S20+
暫時用得巧開針

係，sales話全線衞訊已斷貨

s20+都係？

No淨係s20

因為s20威脅到s20 fe嘅銷量

喺佢自己唔生性咋

連fe都有256gb
但正室得128gb

A71冇touch screen問題
但fe有

香港有256咩

啱啱出咗
藍色256 $5399

香港三星終於生性d

s21都要256！

5400買256gb fe
vs
6600 128 S20+

我都會繼續S20+

問咗胃訊sales,話12月中S20最後返貨
之後香港代理唔會再入

買咗fe八達通有問題嘅巴打會點
等佢有update？
trade撚走佢費事谷鳩氣？

咁睇嚟真係好大機會1月出S21

主因係停產

即係衝埋聖誕檔期就任務完成

Btw聽日12月唔知會有咩新優惠

sales話因為20/20+太好賣
反而20U同N20滯銷
聖誕主要谷上面兩部

想請問fold 2 有無人去三星換過內mon貼？

係咪同出廠果張唔同？

睇完ip12max既情況，大家對samsung既愛都提升左，要求少左

佢拿拿臨放番FE紅白機出嚟實體鋪賣啦
呢兩隻色夠哂聖誕氣氛

Note 20兩部除咗減價/送多啲嘢應該都別無他法

promax有啲意外，事前睇覺得大底+新穩定技術＋大電，以為係apple今年真旗艦，同frd傾計我都係推promax
結果睇出黎，連maxtech呢啲忠實iphone撚都話個夜拍同穩定差別細到可以無視 都唔知話pro勁定promax吹大左
而且奇怪在測試片睇，打機(pubG) a14系列居然係pro max會有framedrop(但個溫度又唔係熱過其他機型)，奇奇怪怪咁

cs個邊點答你？ 會唔會係個nfc晶片有問題

我用緊pro
用過friend部pro max
覺得影相真係冇吹得咁勁
當買大電大mon算

部note9 battery health 得返75％
保養期外有冇得搵三星換電

屌你搵左幾個po原來會洗機咁戇鳩

佢當我係林鄭唔識用八達通
教我拍卡嗰陣唔好咁貼部機
我咪屌鳩佢唔好打嚟講廢話，我見facebook都好多人話出問題，係咪個個都唔識用八達通要你教呀
佢話公司冇收到話呢部機有問題嘅報告，跟住cut鳩佢線

google啲app新版logo 柒到
同埋我覺得佢mobile體驗真係麻麻(desktop尤其web體驗好好，直頭完爆m$)，最簡單google calender個icon顯示今日日期都唔得，mobile chrome又無真darkmode同extension，個autofill又無加密又淨係得chrome用到。 files by google加密得4位pin點樣分區加密呀 gdrive直頭無得加密
三叔個notes同todo可以自動sync落microsoft度幾好 outlook有真darkmode＋郵件右下角一拉就係日曆

但note10都仲有得賣係乜嘢玩法

可能生果為咗搶5G市佔
未調校到最好就急住要賣街
希望S21唔好咁樣

我覺得apple唔係未較好
而係特登較到勁少少就算
最緊要今鋪引到你買
下年又可以較勁少少再賣過

例牌回覆，我都報左CS 起碼2次，次次都話無收過類似投訴。
除非集合到一批smart octopus 苦主洗fb or 剷上維修中心，否則唔洗旨意有改變。

三星平時應該都有搵人mon 呢個post, 我屌你老母啦

過保畀錢就換得電
買新機啦

有無人知Samsung 機可唔可以裸Mon , 就嚟痴貼痴到想死。玻璃UV貼因為啲曲mon位又易爆，膠貼又容易花，次次隔幾個月又要換

利申：用緊s10由19年3月用到而家換咗6 7 次貼應該都換咗超過$1500

裸mon好易花
砂塵刮花玻璃

以前部s10+裸咗成年 跌過幾次都無爆mon 係有少少花

不過呢啲嘢好講運氣

我就祼左成年，無乜事喎

標準答案: Triskin / Hoda
雖然貴但一步到位

N20U都唔好賣?

S20U

S20U係衰在太貴

1500

我一直以為你講緊N20U

就係已經比貴啲用Honda ... 可能係自己太粗用..唉

會唔會出現搶機潮架？

粉紅一直都好多男人買

好多死基佬

我明既,灰真係太核突

MK冬菇頭會買

你係咪成日跌機落地?

長期戴套遮住個粉紅背囉

有可能..一兩個禮拜一次算多定少？但已經笠住個套咁跌

堅係重手

我覺得算多我諗你都係用個保護性高啲嘅套啦

用緊10+,我都貼緊uv玻璃貼，試過好矮咁跌，so far未爛過，但指紋真係麻麻，以前用s8,貼膠貼跌落地下成個角爛鳩咗，好撚心痛，個陣仲要出咗幾星期

我部S8舊電要一日三充
唔知仲有冇得換電
不過已經用緊s20+,又好似好無謂
純粹想發夢果陣多部後備

你直接裸mon裸機吧

題外話,入咗嚟呢個區圍爐之後
已經記得哂各位成日上水既巴打
好過喺fb gp 等人答

巴打你有冇用左右手交替錄指紋？

無呀，通常用右手手指公，有3個右手手指公記錄，解鎖都係一般

换啦，用黎裝安心出行都好

點解好似play store冇左samsung package disabler

韓水冇啦啦有更新

呢啲package disabler好撚蠱惑，成日下架完復活跟住重新收費

S20 電量雖然得4000 實際用又唔係輸好多

但係好好用
disable曬d垃圾

Note 20 U新優惠係買多部A71/42會送隻Active 2

清舊貨的極致

結果係繼續送buds+

舊年出左咩？
Buds live 係今年8月

最新啲優惠都係逼你買多幾部手機

imean 將buds pro由2020變做2021出呢個決定
本身buds+嘅完全體係akg n400，其實可以早一年出隻入耳式anc，結果佢選擇出隻核電入耳式＋ 開放式anc
2020比大量對手乘虛而入

buds live根本仲差過buds+

為左完班老鬼出開放式既夢

認真 我會襯新賣左佢
心理關口問題

認同，應該ota搞唔掂

20FE用家
我無用聰明八仔(S8+時用過, 間唔時唔得好麻煩放棄了)

買左有問題我覺得都係賣左佢最好, 你拎去整又要證明比佢睇有壞
整完隨時壞埋其他

BTW幾時整好D TEST APP會連埋一齊既問題?(日常同玩音GAME都無事)

仲有仆街WE7 幾時先FIX返聽錄音唔識轉去聽筒MODE問題

原來之前台灣 S20 ultra 都有人因為對焦棄機

三星搞什麼 成個S20 系列 得S20 同 plus 係穩陣

好彩退咗部機 但要找卡數

以前賣完IP4 拎D錢去買I5700
第一代Galaxy 勁廢, I5700 多ROM 玩好多.

試吓上40樓發癲迫三叔免費換機?

無得即刻驗，分分鐘又撚過你 要即刻down 八達通個app即刻拍下

終於都有個新既 package disabler 可以用。。。

啱啱拎返部s10+出嚟用
發現更新之後轉去1440p都好順
冇乜frame drop

p.s. 我較慢咗動畫

buds+有更新

想問下
有冇人用Dual Message既whatsapp?
要點樣先可以加contact 淨係for dual版既whatsapp?

另外想問下, 有冇得check返手機入面既連絡人
係係咩日期加入
or 跟日期search?
thx

慳妹與好哥哥

Budget $5000
想試下旗艦機(S865)同埋256GB，想問依家買S20 FE 係咪會伏？
外國好似傳緊大陣燶味

大哥

其實同樣想知隻MON個神奇觸控解決左味

點解咁傻而家買865 其他唔講，淨係exynos1080表現都贏865+啦，今年回歸公版設計，諗唔到12月買865機嘅原因

韓水256補多幾舊就有256 s20+

今夜發佈S875喎
s20又會減價 等多2個月先買拉

唔知係咪繼續北美 支那 香港 台灣 snapdragon，其他地方exynos
睇完exynos1080表現，好想睇exynos2100

期待s875 Vs exynos 2100

部機就嚟Full memory,唔知仲頂唔頂去一月
*(工作機,冇咩file可以del)
所以依家先揾S865機
睇中FE 嗰spec,但怕災情

s20+香港好似都無256g 睇你買唔買水貨，再唔係插張sd卡頂下 FE鑊氣有啲足

875

sor,講漏咗要用雙sim卡，所以冇得用sdcard(除非有三卡槽)

連接百度單嘢搞掂未

三星我屌你老母閪

nfc晶片有問題?

會洗機

啱啱買左s20fe, samsung 轉samsung
但過完資料後新機冇內建samsung pay
舊機有用samsung pay
想問點搞？ play store 下載唔到因為手機與版本不相容

水？

開app 入samsung pay 應該會自己更新

係英京買 有官方保養 會唔會有機會係水行貨？但盒入面都有samsung pay 中文leaflet 教入8達通

直情冇samsung pay 呢個apps..play store search 都冇
要chrome link 過去play store 先搵到pay apps 然後話"您的裝置與這個版本不相容"
唯有聽日打去問下

可以上google搵samsung pay apk下載

都已經試左喇 down 左nov 30版本
開到apps 不過terms page 個度就話connect to server failed..Thanks btw

有無試過login 返自己samsung store download ?

細鋪價

信唔信得過架

有冇巴打絲打已經更新呢個版本，有冇咩問題

個mon有冇伏？

希望港版唔用佢

睇定啲先啦 雖然今次exynos2100 oc左唔少，性能應該有提升，但可能相對會耗電啲。 同埋qualcomm始終個5g modem都係最好

snapdragon888 發布會 首批搭載名單：華碩、黑鯊、聯想、LG、魅族、摩托羅拉、努比亞、Realme真我、一加、OPPO、夏普、vivo、小米及中興

無三叔！？ 莫非真係好似傳聞咁，除左北美，全球用e2100?

更新左幾日，唔覺有

覺得note20u 相機好光 每次都要按住個mon 較暗
可唔可以set 一開個相機已經係果個暗度?

邊度平過？

智力測試機
note20個垃圾mon 算吧啦

唔知可唔可以超過s865

可能怕好似火龍810咁
所以玩exynos

唔怪得s21要提前發佈 早2個月開賣
原來避888

Note20個mon唔算垃圾
只係賣得太貴啫

一向 9成人都J snapdragon
未聽見過人因為 用自家u 而開心

最怕佢好似上次咁自動送中

暫時都冇人講有呢個問題，應該冇事住，但難保下次或下下次會有，所以而家買三星機前睇下自己接唔接受到呢個風險了

s21 都未出就有888

Snapdragon S3年代同埋S810都係Exynos好啲

810, 世紀伏U

820熱到仆街

輸入法 三星 定google 好用？

google

但唔係話粒u都係samsung代工

function黎講三星好啲
問題係，三叔做唔好keyboard本身應該做嘅嘢 個layout同智能預測\autocorrect之類同gboard係完全無撚得打 如果唔係我成日用dex，一定唔用佢

如果你係純英文打字就可以考慮下三叔，不過三叔語音一定要disable，垃圾

Samsung幾時改善下旗艦既音效

英京係授權經經銷商, 應該沒有問題

我用粵拼,一定係gboard

照計上e2100應該唔會同888有太大差距嘅
cpu e2100>888 有超頻
gpu e2100<888 公版vs adreno
modem e2100<888 過往測速高通始終係業界最強
isp e2100>888 990有4k 120fps + screen output更高
npu e2100<888 三叔最遲發展npu

核電咗

用Galaxy S系計
S1 S2 S6 S7 都係用exynos 版好

S3粒4412 只有4210 加兩個核心
S4粒5410個Big little 半廢
S5粒5420連4G 都冇

唔係第一次冇寫三星

gboard有冇得較高啲個keyboard，太低好唔好撳

但855同865都有wo

Gboard 可以較到最高咁樣
原來已經可以加background 咁靚

之前幾年都用lg 簡單型keyboard
頭先由三星鍵盤一轉gboard 立即順手好多下

點解要避嘅？

做唔做到類似咁嘅效果
我都幾鍾意gboard，不過太貼個底，好難打字

用gesture嘅話 開呢個可以加條bar係鍵盤底

Samsung有冇得較好似Nokia / Pixel 嗰款navigation Key?

我好奇點解三叔唔放4K 60hz落手機
同Sony對撼

1.徒增功耗
2.無當Sony係對手
3.Sony有板你睇放4k都係冇阻繼續唔賣得

我由lg g3 v20 v30 的長期2k mon
睇到 fhd+ 其實感覺唔到

不過120hz 係有分別

藥丸home？冇

無知一問 用無線耳機聽歌
Snapdragon嘅音質係咪會好啲? (見佢好多支援技術)

咁快出4k仲擠咩牙膏

藍芽要睇連線格式
如果電話 有支援Qualcomm AptXHD / AptX 已經算好

師兄同我既手機歷程一樣，我都諗緊轉會
想問你轉左邊部?

咁細個mon上4k簡直弱智

其實聽唔聽得出都成問題

岩岩由iphone轉用note系列冇耐，有個問題想請教下，舊時用iphone佢想所有訊息，通知個D一拎部機係個lockscreen已經一行行顯示晒出黎，想問有冇得set番同iphone一樣

另外舊時用iphone7plus佢有個功能有得輕按兩下home制，個mon會向下縮一半，方便你禁上好上既野，我見佢note10有個單手模式，但佢係將畫面縮去右下角，有冇方法可以直接向下移一半好似舊時咁

舊時都係用airdrop過相，片落macbook，有冇類似方法過相去macbook

感謝各位

同埋note10係咪一般同番佢原本痴好將張mon貼就ok唔洗搞咁多野?

1. 設定 >鎖定螢幕> 通知

另外岩岩開機用，部機已經用左50gb系統數據係咪正常?

感謝解答

s20 12月上one UI 3.0

今次3.0比起2.5好似唔係差得遠

60hz動畫順好多

AT+ 上台價

手機4K既話, 就算日日聞芒都睇唔出分別
電腦用4K 芒就唔同講法

而家UI2.5用手勢做HOME鍵, 個畫面縮細變ICON果個動畫, 真係好唔順

Tablet都可以上4K嘅
睇慣咗手機2K mon tablet覺得好粗

唔見s10e既

都係一月,放心
fced

本身one UI 2.0先慢慢改善
自然冇其他支廠ui咁順
one UI 3.0先係大躍進

三星員工?

SAMSUNG得果種左/右下角既單手模式呀
如果要過相既話, 要用USB線去過

淨係想知三星瀏覽器係咪可以開多過50個tab

咁堅
期望下先
但s10係咪上到11就冇得上
見到s9已經冇

S10去到2023更新#wine#

再戰三年

電腦開咁多都唔方便何況手機

換一換電真係可以用三年

我唔係不過外國forum有提到

如果你係mac用chrome\ chromium browser\ firefox，應該可以用pushbullet\join? 一係用sendanywhere

我電腦chrome長期開住差唔多100個

目前仲係好撚順

你冇中120hz毒up到上3.0同用iphone差唔多

reachability連ios自己都remove左啦唔係咩
one hand operation+ ，跟住set個向下拉動螢幕嘅手勢

條女用s20真係睇到分別既
但s10型太多

期待oneui3.0

接受到自己用多3年60hz芒嘅話就ok

條女用得好過自己
無比較冇傷害

我水左條女由iPhone轉Samsung
緊係要比最好

依家佢仲用得幾滿意

可能上到3.0就好好多呢

animation係好好多
但係打大型game可能畫質要tune返普通

夠架啦
S10顏值救番

Google map幾時先肯support 120hz

但係硬係想享受新科技, 新機果種爽

100個用雙MON, 仲要21:9 應該先爽

An俠心態根本係咁
其實好多所謂既“果粉”係一部iphone用3-4年,走去笑人用android係窮L

而家UI2.5,用手勢做HOME鍵, 個畫面縮細變ICON果個動畫, 疾係因為個變細既ICON係跟手指去郁/左搖右擺, 如果改做IPHONE果種統一動畫應該順好多

又拉攏到個過檔黎SAMSUNG,正

手勢呢樣好似統一咗？我見支廠好多都咁,但冇framedrop

真, 好多用緊IPHONE8果D

SAMSUNG果種手勢個動畫係會跟埋手指, 視乎手指點郁而郁, 不過唔知其他牌子係唔係咁

oneplus同oppo都係

想問下
如果我想用Task Changer (因為可以好易開到Popup apps)
但想同時有畫面縮細變ICON果個動畫
係唔係無方法做到?

因為依家我只可以2者揀其1

我同你一樣都有呢個問題, 因為我而家用手勢,所以放棄左用TASK CHANGER
而家我KILL APP都係用ONE HAND OPERATION+果個TASK LIST黎清

但係開Popup apps真係好方便
當然我又想有animation

用 "側屏幕面板" O唔OK

會同back gesture撞咗

都係一種替代 但明明三星可以做到BOTH但未出
依家睇下OneUI 3.0會唔會改到S10動畫都好流暢
流暢就含淚唔用Task changer

側屏幕面板 唔係有個顏色bar架咩係可以區分開back同側屏幕面板

Edge panel唔會撞喎
可以同時存在

我意思係個位置差唔遠,容易誤觸

我通常放Panel係最高 咁就唔會HI錯

期待3.0

可以自己較大細同位置 我右邊條edge分左比2個one hand operation控點＋edge panel，極度方便

唔知點解enable左task changer, 你去按住某個task入面既app, 佢有一埋選項
"lock this app"
"pin this app"
"keep open in background"
唔知係做咩/有咩分別

我而家藍色係ONE HAND OPERATION+, 橙色係 側屏幕面板

"pin this app" = 長期LOCK住SHOW個APP 唔可以開第2個APPs

"lock this app"
"keep open in background"
但呢2個感覺差唔多

師兄你個Panel SET到咁低
方便咩

但三星咁客制化可以令每個人既機都唔同體驗
好事黎

都係好亂同埋要按過去都要幾秒, 所以都係唔理了

你指左邊藍色?
因為左邊我要留返上半部空白, 係用黎掃D APP(連登/TG)既功能表
同埋左右藍色都SET左打橫掃係返回,所以好順手

lock係令個app唔會被kill(如果你手痕開task list全部關閉)
pin係類似訪客模式咁，鎖定當前呢頁，一退出就會上鎖，借比人用唔怕佢手多
覺得自己有機會被當街搶手機解鎖但又要用手機都可以用住呢招

同一樣嘢黎 如果lock左app你按停止保持開啟，就會自動解鎖

用緊Chrome上LIHKG
所以冇掃功能表問題

其實我覺得APP版查睇返D野係方便過電腦版

我同時用手機+電腦睇LIHKG
History本身就唔同步所以對我黎講冇咩問題

靚撚到唔換12PRO了

勁適合裸機

想問lock screen個D通知有冇得好似iphone咁分番開一個個咁

S10靚D

s10色唔靚 用緊s10+

各花入各眼

高通在12月1日舉行了2020高通驍龍技術峰會，在會上發布了全新的旗艦5G移動平台——驍龍888（即驍龍875，也就是大家所熟知的SM8350），並在第二 天的活動上公佈了驍龍888的具體技術細節，這一次的驍龍888在架構上有很大的改動，不僅全球首發Cortex-X1內核，還有5nm工藝、三ISP、內置X60基帶、Wi -Fi 6E等先進特性，在性能方面有大幅度提升。

5nm工藝 集成X60 5G Modem

驍龍888是高通首款採用5nm工藝的SoC，並由三星代工。 而且它還集成了X60 5G Modem，在架構上和驍龍855、驍龍865等5G移動平台有很大的區別，也就是所謂的“5G SoC”。 之所以在這一代平台使用集成基帶，高通表示做集成基帶沒有什麼技術上的難度，更多的是考慮不同芯片在具體使用場景下的最優性能。

高通驍龍X60 5G Modem是高通第三代的5G基帶，支持5G Sub-6GHz載波聚合和毫米波，能夠提供高達7.5Gbps全球最快的商用5G下行網絡速度，上行速率則是3Gbps。 高通也表示，目前X60還沒有“外賣”的計劃。

首發Cortex-X1 全新Kryo 680 CPU

Arm在五月份發布了全新的性能內核Cortex-X1和Cortex-A78，不久前搭載了後者的Exynos 1080在國內也召開了發布會。 性能更強的Cortex-X1則由驍龍888首發，就性能和架構來看，這個操作算是意料之中，畢竟高通的旗艦SoC一向都是“1+3+4”的組合。 相比做高頻的Cortex-A77、A78，Cortex-X1才是真正意義上的“超大核”，無論是性能還是核心規模都不能同日而語。 Arm也允許芯片廠商對Cortex-X1的一些參數進行定制，是比較靈活的一顆新核心。

驍龍888的Kryo 680由1×Cortex-X1 2.84GHz + 3×Cortex-A78 2.42GHz + 4×Cortex-A55 1.8GHz組合而成，核心頻率和驍龍865一致。 高通表示，這樣的頻率配置在日常應用中已經夠用，不需要刻意追求頻率。 高通也再次強調，他們追求的不是在跑分和短時間峰值性能的爆發，而是需要在保證高性能的同時能夠長時間有性能輸出，這也是驍龍888依舊在頻率上保守的原因。
其中Cortex-X1超大核獨享1MB L2緩存，每顆Cortex-A78性能核心獨享512KB L2緩存，而每顆Cortex-A55效率核心則為128KB L2緩存，整個CPU共享4MB L3緩存，另外有3MB系統 緩存。 不難看出，在L2緩存上驍龍888比驍龍865要“大方”不少，超大核和大核的L2都加了一倍。

關於性能表現，根據Arm的說法，Cortex-X1相比Cortex-A77峰值性能提升30%，Cortex-A78相比Cortex-A77有7%性能提升，而高通的說法則是Kryo 680相比上代CPU整體 性能提升25%，能效提升25%。

Adreno史上最大升級 增強的遊戲性能

高通宣稱，配合第三代的驍龍Elite Gaming技術，Adreno 660有著驍龍史上最大的遊戲性能提升。 關於硬件的“硬實力”，Adreno 660的性能相比上代有35%提升，能效則有20%提升。 這意味著驍龍888在GPU能效表現不錯的驍龍865的基礎上，遊戲性能將會有更好的發揮。

除了性能和能效的進步，驍龍888還帶來了兩個新的特性——可變分辨率渲染（Variable Rate Shading）和高通Game Quick Touch。 可變分辨率渲染使遊戲渲染性能提升高達30%，在不影響畫質體驗的情況下，能進一步提升能效表現。 高通Game QuickTouch將觸控響應速度最高提升20%（60FPS），在120FPS下也能帶來10%的觸控響應提升。

搭載三ISP，支持並發拍攝

驍龍888搭載了全新的Spectra 580 ISP，這是首款支持三顆ISP的驍龍移動平台。 運算性能達到每秒處理27億像素，支持三個攝像頭的並發拍攝。 用戶可同時拍攝三個焦段2800萬像素30fps的照片，或同時拍攝三個4K HDR視頻，這也是以往的ISP提供不了的性能。

驍龍888還全球首發支持10-bit色深HEIF格式拍攝，讓用戶能夠捕捉超過10億色的照片。

AI運算性能提升，周邊連接性能提升

AI運算雖然目前來看使用上的“感知”不太強，但是對於SoC而言無疑是性能提升的一個新的突破口，也是“兵家必爭之地”。 驍龍888使用全新設計的第六代高通AI引擎包括了全新高通Hexagon 780處理器，每瓦特性能較前代提升3倍，並能實現每秒26萬億次運算（26TOPS）的算力。

驍龍888搭載的Wi-Fi/藍牙連接方面由高通最新的FastConnect 6900移動連接系統提供，這個系統其實在驍龍865+時就已經提供支持，不過當時並沒有什麼手機廠商使用。 它除了支持主流的Wi-Fi 6，還首次引入Wi-Fi 6E的全新6GHz頻段，使用Wi-Fi 6（160MHz）時候下行峰值速率也高達3.6Gbps，相比上一代FastConnect 6800提供的1.7Gbps峰值 下行速率要快不少。 除此之外，FastConnect 6900還提供藍牙5.2、最新aptX套件的支持。

目前小米已經宣布旗下新旗艦小米11會率先搭載驍龍888平台。 而華碩、黑鯊、聯想、LG、魅族、摩托羅拉、realme、一加、OPPO、夏普、vivo、中興等廠商也將會使用驍龍888，其中不乏有宣布會第一批使用新芯片的廠商。 按照慣例，三星新一代的Galaxy S系列旗艦也將會有部分地區版本首發搭載驍龍888。 相信對性能有進一步需求的用戶，很快就能把玩到搭載這款新SoC的產品，筆者也會第一時間對驍龍888的各方面特性進行測試，我們拭目以待。

Qualcomm高級副總裁兼行動部門總經理Alex Katouzian表示，Snapdragon 888代工訂單不會分別下單給三星和台積電生產，並稱從設計需求和進度而言，最適合由三星生產這款晶片。

之前先比人造謠話三星炒車要急求台積電救命

用sendeverywhere，我都係咁樣由an轉相去ios

唔太關事 pixel 都係會跟手指去郁 但順過samsubg好多 放慢睇過係frame drop問題

iOS reachability 一直都有
可能衹係default 冇開

BTW Xposed 巴同各位點睇Apple Silicon M1

好女仔黎

想問google個app到dl完張相但係相薄搵唔到?

想問有冇得較save係相薄到

有性趣講自然會去mac po講
尿黃po入面班活躍份子我地三叔po見都未見過，比你立個三叔打手flag打稻草人之後，扮無事入黎三叔po講m1?

又係得 1080p 120hz?

888 啲機一出又成8 9 千蚊

其實唔計運算能力
888 5g chips 同 865 chips 有無支援的分別

如果只係為左順 我覺得大部分機 由845 開始己經夠快行apps

難怪你個名咁熟
Noted

S10 60HZ

彼此彼此

而家新soc緊係玩isp同npu啦 npu對語音，鏡頭，手勢，續航方面都有提升

Galaxy buds pro
入耳式+anc

舊電長期低温症,有咩解決方案

上次trade機條友唔識撚我部機

唔知幾多錢

功能表唔使喺條邊開始掃

又係wo, 不過用慣左ok la

我既意思係 s21 / s21+

90% 唔會有2k 120hz

我唔想買ultra

有2k 120hz 我覺得會倒水電

到時跟 500mah 係最基本

S21 算係新一代旗艦?
定只係S20 UPGRADE少少?

upgrade粒cpu

ios reachability 點會冇, 不過得大機先有 (plus/pro max)
舊機double tap home key, 新機navigation bar 向下掃

an 個one hand operation真係比唔上ios reachability 實用
成個screen 縮細左, 玩咩, 咁買部大機做咩

利申:雙修撚

三叔閪都要逼人用大機 係咪見上年s20+好賣過s20u，心理唔平衡所以今年決定閹s21+

要睇Samsung會唔會學Note20玩左閹右閹
如果S21閹到ram又少/底又膠但賣$7000一部就真係無謂

umean呢個？

你地有無人唔用QC3.0
用返5V 2A 去充 2粒鐘

係，咩機先有？係咪個別廠商行自己framework先有？

做咩咁虐待自己

點樣可以左右唔縮窄

感謝閣下選購Samsung Galaxy S20。您已成功獲得「Galaxy S20專屬禮遇」。請按照以下換領資料換領「Galaxy Buds+ 無線耳機」乙個。

幾日就抵得
係未堆左一大堆貨賣唔去

食緊飯 見到個小學生拎住部s20u 打機
依家啲細路真幸福

呢個咪三叔one hand operation+ 係你地唔識姐
你set其中一個手勢做向下拉動螢幕就得，你想好似ios咁nav bar向下拉都得 (我係set到無埋nav bar，有條嘢好樣衰)

用onehandoperation+ set，唔好用原生開啟單手模式嘅手勢

用開其他幾間廠都冇, 唔通無師自通以為samsung 會有咩
明明system level 野, 但間間廠都唔同玩法, 點估到

睇埋另一個reply, 原來要用另一個app 先唔會左右縮窄
d setting 7國咁亂, 東一氏忽西一忽, 用開***既都未必知可以咁玩啦

上年重用緊個5v1a留返夜晚嗰陣慢慢差

買機送嗰2隻galaxy buds 好唔好用？

所以我上面都屌緊三叔個oneui雜亂無章比唔上miui，應該要將goodlock部分module放入去oneui度 然而食左好多個負皮

布冇解釋點解唔叫S30
叫S21唔叫S30有D鬼

成日覺得快充 = 舊電會打柴

其實會唔會呢？

過熱先會

姐係唔可以差住打機？

啱啱買左n20u, 保護貼同機殼有冇推介？

你可以控制到唔過40°c咪ok

triskin,UAG

想請問通知有冇得就咁著mon唔震唔響？ d通知有冇得跟番時間先後次序排?

感謝解答

samsung post 唔可以踩samsung, iphone post 唔可以踩 apple
連登係咁, 睇開d

an 間間廠都apply 自己 framework, 碎片化......
google 都好大責任, 成件事仲衰過m$ windows

edge lightning,可以

除左s10 > s20, 以前都係每代+1

比返Google統一做可能就係間間廠一樣

one plus 都有 2k 120hz
反而做 mon 咁出名既 Samsung 冇

個ui好唔好用我覺得廠商責任大啲
如果比google統一，不了 我唔係stock rom撚，google搞rom真係極度落後，其他唔講，佢自己啲mobile app體驗都唔好啦比佢搞我不如用ios

食得屎，舊年都仲可以賴990太食電，今年旗艦佢都夠膽閹 真係為左差異化乜都做得出
2k120hz ltpo memc 10bit 留名睇s21+一樣都無

如果逼啲an廠統一UI
啲An廠反枱都似
特別是三叔呢啲咁多自家嘢嘅廠

用家post一向都係fans向
所以踩完自己嘢俾fans負皮雖然未必理性但其實都係常情

有冇方法較電話黎會震但一般普通通知就彈係mon彈一彈/edge lighting就算？

另外佢個排通知都唔係跟時間先後排有冇得較番

真係望左setting一輪都唔識較求解答 感謝有心人

因為 2021年？

開edge lightning+震機
通知真係冇乜理

網名嚟㗎啫
三叔鍾意嘅話可以唔用number
就咁叫Galaxy S都仲得

跟年份叫喎 ching

an廠統一UI冇可能喇, 但係咪可以迫d 廠加左大量自家野之後要自己起過個launcher+UI+setting 呢

用android 其中一樣就係可以用唔同UI/LAUNCHER等
唔中意又可以裝其他
唔使連widget都要限住用

thx

點樣逼
出廠用stock
然後去store download嗰個廠嘅UI?

good lock留番俾advanced user
從來未見過有阿叔識用one hand

我教老母用gesture

老母多數淨係識畫面上有嘅嘢
要佢分左右/上中下掃簡直係攞佢命

one ui 體驗同功能走得前咁多
google逐漸加d功能 one ui 一早已有

就咁睇11

螢幕錄影

深色模式排程

改變播放媒體的音效裝置

如果佢整合入ui就唔同講法架啦 有無睇花生說oneui說明書個集？ 講中個心聲
屌啲功能擺位完全反人類設計，偏偏佢係最下面又會估到你係咪想揾乜乜
舉例3天王vs全螢幕手勢，如果整合入ui係會逐個功能有動畫示範個效果。 hi auntie goodlock清一色無字天書 呢度都已經答過唔少巴打啲問題，明明如果有內置動畫就會好intuitive。 你驚普通人唔識用咪將佢變做進階功能囉，唔click入去就唔會有咪得，洗鬼自己dl十幾個module逐個click逐個試咩，仲要成堆都係英文

Good Lock 好似係第二條team做

有冇人仲用緊s9系列?

S20+就快停產

長截圖係咪都係an11先有

好似彈票

大watt數=發熱咪會傷電

你一年後畀幾百蚊換電咪算

認真咩 等緊出s21 s20+減價

到時可能周圍都斷貨

S20+ 己經減左
12月同1月都重有機會入

s9 細機用家喺度
除咗啲animation有framedrop唔太順
同埋間中啲apps喺background要reload之外
冇其他大問題
冇得升one ui 3.0唔開心
唔係應該都可以再戰多幾年

震動强度咪有得教...? 你將來電max跟住通知0咪得
排通知係因爲android行priority & grouping，最接近得lockscreen既notistar

因爲資源不足所以取消

有啲後悔當年為咗慳錢買咗S9而唔係S9+

我s10玩快充玩左兩年，我仲用緊

係你自己諗

我係細機撚所以先揀s9
多嗰2gb ram應該唔大分別啩

等s21出嚟先決定喇
仲差個令月咋嘛

我睇soundguy得LG先default行足ldac 990
你入developer mode強推990唔得咩

見過有網站話Samsung 唔得，hifi post有巴打話htc 都唔得

佢發佈完會唔會即刻斷20+ 貨？？

source?

S9+多2gb Ram同zoom鏡
反而S20同S20+之間無咁嘅差別

點都會等各大零售商做聖誕最後一擊
新年就應該都有賣 可能無咁多野送

唔知仲有無得再平啲買

部s10+長期冇用mon貼搞到層coating甩曬好啜手

快啲出s21 啦

S21你唔好太大期望

s20出個時你會唔會買唔到s10？

唔會返貨 你買唔買到取決於間鋪有冇賣剩
事關11月頭已經停產

我都等緊連buds pro 一齊買

我無，因為鐘意細機

專登要整張紙係到 證明真係去左好多貨

s21 最少會係支港美日上888

美國已推one ui 3正式版
支那內測最後一版beta琴日亦已推

good lock既animation靚過順過ui 2.5 既animation.
應該出自唔同designer

oh, 咁無了
而家最平係咪smt 買？

電話黎會震 & 通知唔要震: 設定→聲音與震動→震動強度, 跟住好似下圖咁set

至於通知, 可以
1. 唔set彈出式通知/唔set edge lighting(即係用返app原本default既通知方式)
2.set彈出式通知
3.set edge lighting

係,揾SMT fd買

連登app好食電下

轉做橫向轉頁應該好d

一直都覺得横向轉頁先最清楚。
網頁版少左太多功能，有好多野要向app學習先得

S20 12GB多2GB就唔大
S9得4GB多2GB差好遠

S8+ 已經6GB ram
冇動力上s9+

s8+ 4gb喎

有6GB版

歐版s20+ 4G已上正式one up 3.0
之前個beta食電食到嘔

食電問題係exynos990多啲

歐版已更新

好期待呀

師兄你咩機

真
exynos真係好垃圾

幾錢度？

$5998 s20+

n10+

睇吓部s21+出成點再考慮換唔換機

其實係有得用半mon既單手模式
不過要去gesture到set
我自己就用緊下斜掃就落半mon

基本擴展功能，出咗n年

私心推介
我個人係咁set
好好用

note10都咁快？
s20係咪一早up左

左右唔一樣 好猛料

好複雜咁 未識玩個ui

點樣加控點🙏🙏🙏

右上三點

望落複雜 其實重點都係左右歸變左返回
上斜 開關雙開
下斜 拉半mon落黎for單手用機
右下個位 用係雙開時候換app

屋企人仲s8

長開120hz 唔打機 淨網頁 fb whatsapp 都還可以吧？
S20+ 4500電

好正常啦,fb都好食電
一日兩充好閒

fb app disable定位同背景更新會好好多，zuckerberg成日想偷資料

唔係啊,張圖係s20 exynod

岩岩由iphone 轉番黎android 好爽，但我發覺部s20 既 touch好sensitive.. 想問下有無方法可以降低個sensitivity?

熄咗“增加觸控靈敏度”

已經熄左了

三星比人爆
係未因為早幾個月無耳機送？

我都覺得好sensitive
手指皮hi 到就係click左

不過依個感覺 就係同A系有分別

係咪開咗120hz? sensitive係正常 因為有240hz touch sensitivity

協助工具－互動與敏捷度，跟住按你需求搞下輕觸同按住嘅秒數

之前無留意有呢個位, 唔該哂！

想問下巴絲貼S10 mon貼 有冇鋪頭好推介 ?
原廠用到殘咗, thank you

Fb search 原美手機貼膜

s10隻指紋加埋mon貼太垃圾
唔貼好過

taobao。1x rmb一張

睇咗Reddit,大部分都話system穩定咗,少咗framedrop, animation冇拖泥帶水

條友冇睇清楚terms咋？

其實係唔係你嚟

近排天氣乾燥，好難用指紋成功解鎖

手指一乾就會皺 有時試幾次先解到

係乾果時，好難痴到d指紋上去比佢detect

你有冇諗過果粉感受

唔熟iphone野

face id

其實慣咗都冇乜嘢
有時仲會認到

所以黑警拉咗人係咪即刻可以解鎖

2020都就黎完，仲用biometrics就抵佢死啦

Samsung Knox個安全性有幾高？

只可以講，暫時無已知漏洞，不過第時全部用exynos就好難講
同埋再好嘅防禦對住biometrics都無用，比人捉住隻手指\樣解鎖就乜都睇曬

大汗撚表示冇分別

齋用pass code 好啲啩。但畀香港惡狗恐嚇，打完心口打背脊，水刑，好難頂到唔蕉公

呢間既s10貼質素好唔好？
我個fd之前去貼街鋪貼，撞一撞就裂左

換完再賣走左啦

UV貼唔撞得
平貴都一樣易裂

即係貼黎防花唔防撞？
咁我買原廠膠貼自己貼係咪差唔多？

防花夠滑
UV貼最終要係曲Mon用全貼合冇白邊

原廠膠貼得出廠個張最好用
話係原廠的買返來的都完全唔同效果

咁Samsung維修中心用邊隻膠貼？
原廠？
thx 巴打，部機開始少花

玻璃幾滑，指紋都用到

UV貼真心怕手勢唔好,塞咗喇叭

唔覺意撞倒床，檯
都好易爆

唔係sensitive，應該係變曲mon誤觸機會多

歡迎轉過黎android
samsung而家d機超多野都可以根據自己使用習慣去set野
由iphone轉黎android大家庭, 絕對係明智既選擇

識人用緊s6
仲要係得16gb嘅版本
cls

間鋪同我包好哂先落膠水,手勢幾好,不過張貼唔係full cover(黑邊位包唔哂)

講到 samsung.knot, Samsung s20 同pixel 5, 同iPhone 12 iOS相比，邊個做到最安全 防警爆

防physical acquisition黎講應該暫時3部都安全，不過an先天優勢在軟件可以做到安全措施(偽裝\重設\鎖機)，例如 安全資料夾，Cerberus，tasker呢啲
暫時睇forensic software 嘅已知exploit

exynos exploit - 已知如果裝置解鎖左就可以full file extraction

apple secure enclave exploit - 已知有seprom exploit不可修復，如果唔好彩，未來發現到bootrom exploit (例如舊版checkm8)，就會好似舊版iphone xr咁，入去就秒破解到

唔係 用嗰個fbi既app， 就輕鬆破解到既咩？

fbi係買license，包括cellebrite，msab，elcomsoft，oxygen forensics之類。
A12晶片因為有checkm8呢個漏洞所以可以輕鬆破解
a13及打後只能用graykey 硬爆 (所以你密碼越長越安全)
不過secure enclave呢個都係潛在炸彈黎，只能講：與同時間競賽

巴打係有根有據既？
之前諗緊買Samsung定iPhone安全啲，都諗好耐
啲人話android機 易被破解，secure folder都冇用途既，有得bypass拎入邊資料。

所以 如果裝telegram，再裝係 secure folder(knot) 入邊， 啲訊息同圖片夠唔夠 安全 防暴

特賣場買個條type- to 3.5mm音質奇差,
budget 200有乜唔易接觸不良,又好聲?Thanks.

samsung原裝

samsung原廠或者呢條

佢個隻唔係講明三叔用唔到咩

note 10 用到

用緊samsung 原裝。係會好易接觸不良，出街用既話，接觸不良斷4,5次係例牌。
根本cut 3.5mm就係on9

驚自己貼唔好就俾人賺

保護貼個作用其實為保護個mon

有人話軟貼唔易爛 , 但係跌落地撞角, 軟貼保唔保護到個mon 先

不負責任又唔好手勢個d 唔包真係害死人

原廠samsung, 好似都係78
好多地方係samsung 假貨

叫佢地查下rex kiser，zerodium 0day exploit price(ios vs an)同 gartner cross platform security report先啦 作為NIAP批准比敏感官員用嘅手機會唔安全得去邊，仲要有tactical edition比特種部隊用，技術基礎都係knox
不過均爭講句，防物理解鎖其實以前都無呢個需求，佢地講話以前ios安全過an無講錯，out of the box的確ios privacy好過an 識搞嘅話an一定安全過ios，opensource嘅本質黎

如何加強安全，呢條link可以參考下

本質上佢講嘅關於三叔黑歷史同支為錯唔曬
三叔以前啲安全真係好差下，不過knox嘅漏洞都修復左，s20起新安全晶片都攞到認證，只要唔係exynos，暫時未有邊間forensic software聲稱支援三叔 lockscreen 破解

支為嘅話，我地係支那jurisdiction範圍，破解係好簡單嘅事 站在佢嘅視角，歐美地區對支為束手無策係正常嘅，一來無認識，二來有資源都優先投入搞apple同三叔

關於secure folder個公廁弱智漏洞，我上兩個po有講過點拆，不過最後都無收錄到去鎮樓教學 收工再講多少少，但我諗你咁樣問得，你而家呢個情況大機會未係安全

s20 一出用到依家, so far 又無事
你係typec 定3.5mm 個邊接觸有問題

我係type c果邊有問題，
因為死症黎，type c一定會鬆，左右搖，接觸不良而斷接觸遲早會發生

原廠膠貼開始花

係 我上一部插電嘅時候唔小心kick到，之後個c口鬆左，連dex都開唔到

uv貼點都硬過咩水凝, 菲林貼

用防撞, 用個好保性的殼好過

水凝, 菲林貼撞落地張貼唔會爆, 但係你個mon 爆, 咁有咩意思?
保護貼都係想保護個mon, 唔係保護張貼

本身用緊iphone
但忍唔住岀多咗部s20+
依家部iphone冇郁過

歡迎轉過黎用samsung繼續開心使用s20+

巴打好專業。
knot/secure folder係講緊同一樣,
點解又安全 又有漏洞既。
就比如買s20，正常咁更新 同set password。
係secure folder另開 WhatsApp/telegram，做唔做到安全。
比如 俾狗搭左，強行解唔解鎖到， 拎入邊既資料出來。

另外 上網提過既 iPhone自動加密部電話, android冇， 又係咩黎架

UV用whitestone dome啦，貴小小
要自己痴，但唔難痴，佢比哂成kit野你跟佢條片做10分鐘就搞掂
我係S10用緊
但指紋會冇咁sensitive
UV貼一撞就碎？大佬人地係玻璃纖維，唔想碎你就用返膠貼啦，不過撞到你你塊mon裂啫

邊到有正貨，我見黃金都有呢條賣$6x Samsung 總行？

samsung正貨就梗係去samsung買啦
samsung有partner shop，有自己門市
維修部都有得賣，不過未必有現啫

我係豐澤買$78

胃信，samsung專門店

前日上銅鑼灣samsung 客服 見到有賣

用緊 Zorloo Ztella USB-C DAC
推出黎好有力

唔明，你講咩

好耐冇用過an機
仲習慣緊
想問下係咪s20+ 電係差d
感覺d電去得好快
有冇咪setting係可以慳電d?

你secure folder入面個三叔account同你主機個三叔ac係同一個黎。 你試下係secure folder登入畫面按忘記密碼你就知我講咩 尤其如果你唔小心開左secure folder cloud backup仲大鑊

開個battery tracker同guardian望下咩app食電？oneui 殺app無其他ui咁嚴，要自己set下
不過大mon+120hz都好難長氣得去邊

用60hz係慳d但唔用120hz又好嘥部機

btw條窄mon邊真係好正
搞到拎番iphone上手覺得好鈍

samsung flagship 彎mon 一定窄

裝個90hz

114DNS

用緊A51，而家發掘咗個samsung pay有八達通同埋會員卡，幾好用
但開相機同影相反應好慢

fix咗啦

都係要一日兩充,咁不如120hz

有無人覺得s20+ 個電量模式無咩慳到電？

有冇色揀？ 淨係得黑色？

雖然唔係s20+，不過呢個電量模式我要開到中等省電先有感覺 已經feel到無咁順

認真想問個Screen touch issues Fix咗未？

呢個咪就係中階機同旗艦嘅分別

s20fe ?

未

屌，想換機啊

s20+ 或者等s21

想要雙sim+256gb
S20+ 好似唔得

Note 20 ultra

如何測試三星手機防水性能？

首先你要記住一串代碼，*#0*#，它是三星手機進入工程模式的代碼，在手機的撥號鍵輸入這串代碼，你就會進入三星的工程模式。

進入該模式後，請不要隨便點擊，錯誤的點擊有可能造成不必要的損失，我們在裏面找到SENSOR按鈕，點擊打開。

進入該界面後，進找到下面用紅框框住的內容

這兩個數值會不斷的變化，並且變化十分的微小。之後，我們用力的按壓螢幕，會發現兩個數值會發生變化，觀察barometersensor，數值有3-5的變化證明氣密性良好，手機可以下水。我們同樣也可以將sim卡槽打開，觀察即便用力的按壓螢幕，數值依舊不會變化。如若在手機已經密封的環境下，數值已經不會變化，說明手機已經不能夠防水了。其次，這個數值的初始值，不同的地區都是不一樣的，不按壓的情況下，它自動的微小變化，也會因為地區不同，變化的幅度不同。

該方法只是一個輔助性的判斷方法，能夠初步的判斷你的手機氣密性，但絕對不能百分百的判斷準確，只能說如果順利通過測試，你的手機不一定具有防水，但如若通不過，那手機一定得通過專門得檢測，才能最終確定。

有人話update 後 smart octopus 好左，有無人試過？

仲要有bud+ 送

冇雙sim+256gb
四、五千蚊價位得呢部機啱

我窮係我錯， 冇錢學咩人咁多要求

12月中番貨,忍多陣

韓版岩岩上左3.0

都係12月,不過慢少少

其實你想有咩功能？

唔會殘缺120hz
太大部

S865, Dual sim, 256gb storage

S20FE/S20U 符合到
不過ultra太高你未必啱

韓水s20+

韓水單卡喎

請問s20+有冇薄身殼介紹？
純想個背唔好花

冇得長開120hz

原廠咪夠

想睇下除左原廠仲有冇其他

其他基本上都係厚過個mon少少

其實想裸機 祼左兩日已經見到花左少少
所以都係用番case

應該唔會既,tab s7都冇

UAG保護性係高,但核突

FE 個mon 有bug
如果唔係一定買

你部機仲捱到就等出年

係喎

我上網睇啲人搵岩機就冇問題 不過真係要試清楚

Note20

呢個真係不了
1080p 60hz

買note20, 不如買note10+ 仲抵屌

HTC用家準備轉會三叔
如無意外應該會出S20+
想知買機有咩特別位要CHECK?

check Mon , 120hz ,試下zoom
仲有聽埋speaker,打電話

讚多過彈

係咪原廠機+mon貼殼都夠殺

用samsung 跟俾你夠用。殼用一排唔用都得。

個指紋究竟仲有幾多優化空間

依家個指紋偶爾會lag一下

已經好好多

係同硬件下既s10個陣直程災難級 特別初頭個陣

唔多明s10 note 10個動畫咁慢,拖慢成個體驗

全部原廠預設4g 無專登慳電
用得4500 電 同早年當年3千的機差不多
己經無打機
Screen on 6小時 算 above average 吧
上連登的chrome 都好食電

全球經濟唔到 samsung應該寧願犧牲銷量（s21/21+）嚟谷高利潤嘅s21ultra

One UI3.0
5:38個下S10+好似仲爽手過N20U

唔肯定 你試下拎果時問下了

J出血,好快有gesture又順

唔可以揀色,黑同白

咁為咗呢樣去買fe是咪好on9

有冇人更新完之後用唔番指紋解鎖

本身冇問題，更新完之後detect唔到

唔會，因為粒cpu令你其他app都快埋

岩岩更新完個輸入法下面多左行黑色野有有冇方法整走佢

另外之前可以按住下面spacebar個位移動打字個位，依加變左開語音有冇得較番

另外想問有冇得較上次打完個字擺番頭位？例如竹戈＝我，但佢放左係第二個位，第一個位係的「的」字，有冇方法我打完個我字之後，個我字自動幫我放番去第一個位？

感謝各位

另外youtube個app字幕係咪只可以偏右？

因為之前用開iphone版係正中間咁出字幕，想睇下較唔較到

等多兩個月S21系列啦

係呀，原本張貼已經好正

1. 設定 > search 導覽列，off 顯示按鍵...
個人覺得 keyboard太低 無咁好㩒

2. 你keyboard 速成碼 人 上面有setting icon, 入面有得set

3. 打得愈多某隻字 就排得愈前

android chrome又食電又慢又缺功能又唔安全 你用brave\samsung internet好過佢多多聲
用facebook lite\ friendly social browser可以有效改善耗電，原裝app成日開埋啲唔等洗嘅功能同偷資料

fb真係好食電明明已經深度休眠

888內置天線，信號更好＋省電，到時又送buds pro，自己諗

用個陣track呀嘛 用lite\第三方client啦
我連登都係web

正常應該係中間

新機賣成 8 9 千 等佢降都半年

有冇人用緊s20 fe諗住買俾條女

touch Mon 有問題閘住

好, 既然巴絲你咁推介, 過幾日去貼先

買俾女就豪少少買S20+啦

囡囡多數鍾意S20

但已經下哂架

有無人識block 7呢啲廣告sms

s20 fe 多顏色揀

即刻諗起呢單

膠冇乜誠意

想問下iPhone黃mon係因為三叔出事定係apple調色問題？

有冇手足知n10+ 爆mon維修幾錢？仲有保

咪哂無謂錢啦，花左咪又係2手trade in扣3百。用taobao d水x貼 1x rmb你換密d好過你3舊uv貼，又貴，用耐左又19。
小心打手

有冇咁樣set?

set咗了

出咗半年不如都係等s22喇

而家三叔降價啲幅度好似慢曬 舊機主10月入n10+要8k，12月我收已經5k，今年我睇carousell啲跌價幅度細左好多

淘auntie咩，香港大撚把平價mon貼賣啦，咁中意淘，用埋大陸機呀不如

中間＋1
利申 vanced，唔知你個yt client係咪有問題，重裝試下

高通版本嘅S20已經陸續收到更新
北美，韓國都有人更新咗
有冇巴打係收到update

香港幾時有one ui 3.0

我自己用20+

全球都係12月內

諗住都用套唔買20+

係有2種嘅
中間嘅係預先整咗字幕嘅(所以係完整一句出晒)
靠左嘅係自動識別嘅(所以係一路講一路出字幕)
你哋要對比返同一條片先得

一隻係youtube自動嘅live cc，一隻係佢整嘅cc呀嘛 無一款係靠右邊wo

係喎 眼殘以為講靠左
好似係可以將成個字幕移位

我見S10都係咁順,應該唔關refresh rate事
正到不得了

又進化

oppo同one plus 都係Samsung panel

請問s10 a71 a425g 三部點揀！？

其實3星唔出2k,120hz, 應該係擠牙膏商業考慮黎。

S10完

有無人會用自家wireless charger

梗係用啦，有fast charge，FC2.0再快D, 好似有15watt

哪來的自信擠牙膏 支為收皮之後條水食得最應係屌米同bbk

因為而家3星個策略, 唔洗將spec推到最頂級, 反而係將原有既體驗整到最好。
一邊有fans會keep住買, 一邊轉會過黎既人都會有好既評價

不過睇個勢, 3星行apple呢條路(唔理人地, 淨係同自己比 quoted by 花生說)應該唔work。
因為android用戶好睇spec同功能性夠唔夠勁同快

但係你要如住電話既話, 咪冇得好似插線咁方便?

你自己都排咗
s10>a71>a42

唔限budget一定s10

全日開60hz 真係玩得耐啲

120hz又唔係返唔到轉頭嘅 我10分鐘就適應返60hz

用返60 都好很順 手感完全無分別
可能因為我用開由4g 升上12gb

小心呢款好多假貨

用緊EP-P3105差埋galaxy watch

見reddit話自拍果陣default係原圖直出
純天然冇美顏

an11要求，好似係

係,不過好多鬼佬投訴話要後期製作好唔方便

叫佢自己開返美顏囉 本身要硬食，而家有得揀，有咩好投訴

One UI 真係好多自訂性功能
開始記唔哂咁多
最欣賞係肯改返好animation,愈來愈接近IOS
software做返好啲,可以吸到唔少An俠
我諗今次update應該有好多人會用部機多一兩年

Good Lock, Galaxy Labs, one hand仲有咩其他好用？

Sound Assistant

我remap咗bixby得返google assistant

唔係啊Sound Assistant係tune音效架所以話記死人

dolby atmos長開會唔會快咗食電？

理論上唔會,因為我長開同冇開都係差唔多

見一個S20FE post share 一次
防止有人未做功課 再買伏機

p.s. 人地 Apple 都回收 有觸控問題的IP11

Samsung 唔出聲

打錯想講偏左，佢有字幕既話會係中間，但即時字幕會偏左左dd

sor打左想講偏左

有冇得較番即時字幕都同預設個隻一樣都係係中間出

Android個個牌子都係咁 除非真係去到Note7咁爆炸唔比上飛機
論售後 Apple真係贏幾條街

即時字幕係左邊架喎
睇多次你部iPhone
我an+iPad+Windows睇即時字幕都係左邊
普通字幕係中間

oneui3.0 港版係咪今個月有得上？
等到頸都長

係啊,港台都係今個月,不過慢少少

我之前部個部係iphone7plus唔知係咪舊電話先中間 望多次先

btw依加轉左呢d睇youtube可以放大畫面既電話，以為好正，但發現放大完睇少上下都幾多下，發覺冇想像中咁正

感謝巴打解答

我之前部iphone個位係咁

巴打知唔知有冇得較右下角個下一行制，當我打緊字個陣變做簡下一個字既制 好似iphone個輸入法咁

感謝巴打

依加note10+偏左左 有冇方法較番去中間

係咁架啦
21:9機仲cut得誇張
用左幾年
應該8成YouTube片+所有Netflix片都開full screen
真係好正

應該冇得較

個人覺得good lock 既home up既pop-up folder動畫係one ui2.5 入面暫時最流暢同最靚

其實放大一定係會少咁上下，唔關電話事。係物理定律一係咁
但係cut走上下既量，個人覺得冇咩影響

呢個係youtube app既設定黎youtube 係set左偏左少少

冇架🤣始終唔同app既功能係唔一樣

繼續送豬頭骨引水魚

名既威力係好大。
叫S20 LITE: 唔夠高階WO
叫S20 FE: 正

上年S10 Lite香港都冇得賣 得部水魚Note10 Lite
點知今次S20 FE整啲咁嘅問題

尋日去試衛訊果部
上下chok lag 撚到on9

快啲Fix啦，想買

做返工狗又可以追POST

S10等緊ONEUI3.0
見樓上巴打講到好撚勁咁

應該係硬件問題wo

S20+邊到買平

smartone 客戶價

s20+ 真係屌打哂成個20系列
21真心好撚淆三叔會點搞

出21FE嘅時候fix

除左smt 呢
其他係咪都賣66xx

S20+ 有咁屈咩?

係其他廢

好糾結
s20+ 定s21+好

s21+ 啦 唔差個幾月

好奇有冇人祼機用？

唔計大細mon 的個人喜好
S20+ 好在有舊4500 電啊 多500mah

S20舊電太細喇啲色又柒

android update 完可唔可以降回之前個版本?

【Samsung旗艦5G手機⚡快閃優惠又返嚟衛訊eShop啦!】
💎Galaxy Note20 Ultra（256GB）慳 $1,820
建議零售價：$9,198 ➢快閃優惠價：$7,698 / Citi信用卡優惠價：$7,378
💎Galaxy S20+ 5G（128GB）慳 $1,720
建議零售價：$7,998 ➢快閃優惠價：$6,598 / Citi信用卡優惠價：$6,278
💎Galaxy Z Fold2慳 $2,600
建議零售價：$16,998 ➢快閃優惠價：$14,998 / Citi信用卡優惠價：$14,398
💎Galaxy Note20 Ultra（512GB）慳 $1,820
建議零售價：$9,998 ➢快閃優惠價：$8,498 / Citi信用卡優惠價：$8,178
💎Galaxy Note20（256GB）慳 $1,320
建議零售價：$7,398 ➢快閃優惠價：$6,398 / Citi信用卡優惠價：$6,078
提一提大家，呢個優惠仍然係限時限量，12月10日就完㗎啦! 而家就上eShop睇睇啦!

細舖

細鋪無 buds+ (值5舊水)

有㗎

宏基數碼有限公司
2020-12-07 更新
Samsung Galaxy S20+ 5G (12+128GB)
香港行貨:$6020
🎁可免費換領Galaxy Buds+ 無線耳機(耳機可回收$500)

見過啲阿叔上去依間深之都鋪嘈
有啲鋪仔跟本就係老黑開的

樓上鋪只會去 英京 $5950 / 華仁 $5970

幾日前問過門市冇呢個discount
係咪驚有確診者落門市
搞到佢地封鋪最後得不償失？

我幾鐘意佢隻粉紅色

一直裸mon

貼上唔洗再長襟浪費光陰，方便左

之前部S8一裸即花

me too before. so s10有用貼

"The biggest problem is price"
一針見血賣返$4800-$5900會好好多

可能因為我放褲袋+同一褲袋唔會放其他嘢
s10裸咗成年都冇事

s20同s20+,有大分別咩?
mon size,電,仲有冇?

多個depth sensor

細舖不了

Gboard一直都係咁

係咪default已經唔再用三天皇？

要set

冇常用字 用唔落

Gboard有粵拼

而家覺得唔戴殼真係靚好多

個手感真係好正

但唔用殼又好易high花

依家我響屋企祼機 岀街先用case
響屋企冇咁易花

我而家都係因為主要係怕係出面唔戴套易d"線"手
而家仲未有花, 而家係等用到花左第1條痕之後, 跟住連出街都裸埋機

android 10 想回返 係咪要root 機?

google 依幾個名都係黑店

剛剛收到
你地都up曬了？

security package

咩舖都有人話黑店㗎啦
好似砌電腦咁 法奧飛鹿終端邪都未來中田SE G2間間都俾人話黑店
咁唔通淨係買廠機咩

有咩用？

optimize gaming

有冇用緊beta嘅師兄可以講下s20+ One ui 3.0 耗電對比最初版覺得點？

唔知係咪呢個計劃
去年 12 月，高通宣布將在 Google Play Store 中讓手機可即時更新 Adreno GPU 驅動程式

等stable出咗先答到你

出獨立driver update 咁好
跟足desktop咁

唔使

再講多次電量 60hz真係好慳電

5點 100%用到依家 8點 又whatsapp 又聽kkbox
重有83%

普通用量 18小時係無問題 無買錯電話

60hz我就應急先開
如突然知道有排都冇得叉電先用60

S10裸機緊

120hz火力全開,頂到5hrs左右
60hz多3hrs（1080p）

一裸機第2日就跌爆mon 肉都痛

手殘要痴返UV貼

首批工程機888跑分 仲有大把空間升
呢家暫時最高係vivo

請問uv貼係邊買？即係咩牌子？

你第2日爆左MON?

衛訊、price啲細鋪、amazon
有巴打推whitestonedome靚野
上面亦都有巴打推原美貼膜Real Perfect

thanks 岩岩轉番用an機真係乜都唔識

我都係啱啱換S10同iPhone 8雙修

心諗係咪今年5nm有鑊氣，所以高通都唔敢chur咁高效能 正常新架構＋新製程無理由咁普通，但佢發布會戴曬頭盔話唔追求高頻率

我岩岩買s20+同iphone11雙修

s21系列真機流出

S21流出

你係S20+做主機

S10用唔用得

個鏡頭組求其搵個框框住好求其好核突講真...

不要再說了
如果唔係部iphone11要連隻錶我真係會賣鬼左佢

唔戴隻錶咪OK

隻 s6上兩個月先買

大馬都升咗Android 11
幾時到我哋

等UI3.0等到頸長

我部iPhone 8 so far仲好夠用
兩部機每日大概6:4使用時間

希望在明天

我買左s20+之後部iphone11冇郁過

我帶緊galaxy fit
嫌smartwatch重又驚唔覺意撞爆moon
得閑去考古下Galaxy Active2

我用garmin
都係為左收 notification 所以10日先差一次電都得

果啲真smart watch 太食電 2日一差不能接受

11咁重又唔係細機。
真係擺臺頭都嫌阻訂
你屋企人有無8/SE2，交換用仲好

我一開始睇過ticwatch但係覺得好雞無買
當時雙修部Nokia 5.1+又係平野費事買隻Active2貴過部手機
最後去studio A條友話AW5就出叫我咪買AW4
之後就無再睇過smartwatch

其實咩係冇常用字？
利申：多年用開gboard

打完速成碼
常用嘅字會排係頭

點解s10都可以裝
同埋條link最後係d字係S11
唔係s20

more?
第二張

冇全屋已轉12/pro/max
得我仲用緊11
我就係用11覺得mon又細又重
所以先會一拎s20+上手即刻唔想放手

咁裝到唔等如用到嘅

睇落似冇限指定機型裝

介紹返手機台嘅過街老鼠 人稱白卡

唯一各大品牌集中帖不受歡迎人物

Profile:

站務台：
強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

佢係隔離台引人互屌,周不時踩下三叔

連理管理通知我：話會多加留意你同幾個連登仔專針對其他連登仔嘅行為

互屌..
仲有人理佢 可能新嚟唔識佢
要繼續同佢做下宣傳

唔理佢係最好單機自言自語

12月2日最後一版beta
預香港最快都要今個星期尾

係 個負皮制留比佢打卡報下平安

鄰國

管理管吓你就最啱：宣傳多啲你來証明被管理知道我口中嘅你哋幾個係咪被我講中…

磨牙

s20 開箱 部機 嗰前mon 貼膜，係咪要meet落黎 好實咁。
我要幫佢換新mon貼

本身果張己經係mon貼

支為都推得，睇嚟Google真係冇意思搞smart octopus

邊個嚟

我條女

唔好meet呀，果張貼係好野黎

好想比佢含。。。。蓄地望住

主要都係Google唔肯同狗鐵negotiate

好鬼滑

個三星keyboard更新完好唔慣 有冇方法downgrade返

真心好野黎
搣左貼其他無咁滑
等張膠貼花先換啦

轉gboard啦
你下次更完又要重新downgrade

有無s20用唔到google assistant
入去voice match> ok google粒掣不停自動switch on&off
無左揸車好唔方便

尋晚含完

有冇咩必裝軟件 保安軟件
依家部機 空了了

WhatsApp都未過。
佢內置嗰smart switch過資料有冇用

定係用舊機Samsung backup + Google backup

youtube vanced
one hand opetation+

gboard如果用晒手寫同中英文輸入 個切換功能冇咁方便

最順手都係Google舊嗰個粵語輸入法
但係冇update了

【每日焦點】三星明年停止支援部分舊款穿戴式裝置 傳正申請戒指無線充電專利
科技 20:00 2020/12/07
Samsung將從明年開始停止支援部分舊款智能手錶和健身追踪器的系統更新；最近亦傳出正在研發一款戒指形狀的手機無線充電器，並已向韓國專利局申請專利。

▲ Samsung將從明年開始停止支援部分舊款智能手錶和健身追踪器的系統更新；最近亦傳出正在研發一款戒指形狀的手機無線充電器，並已向韓國專利局申請專利。

三星（Samsung）近年推出很多不同類型的產品，如旗艦手機、智能手錶或是筆電產品等，以提升市場競爭力。不過，Samsung一向都推陳出新，務求爲廣大的消費者提供最佳的服務體驗。

日前有消息指，官方表示將從明年開始，停止支援部分舊款智能手錶和健身追踪器的系統更新。受影響的產品型號包括Galaxy Gear、Galaxy Gear 2、Galaxy Gear 2 Neo、Gear S以及Gear Fit，共5款智能產品。

此5款穿戴式產品型號，未來將不會支援Galaxy S21系列手機，以及日後推出的新款機型。不過，這些產品仍能在舊款的三星手機運行。

有冇巴打知 s20 支援唔支援到 e sim

snadragon update勁撚慢
仲要全球得中港台用0字尾版
B/F幾十個國家用

感覺似google唔想參與香港交通卡 好似傳都無傳過

就算Google pay support
又會有幾多廠肯幫港版機落粒晶片

我發現最近一次系統更新就咁

做哂佢

唔支

主要係google冇心理香港

呢樣廠商可以自行決定 關鍵google wfc

tks 成功

好似真係有改善咁

有咩唔同

美國,韓國,歐洲,東南亞都有了

三星S21 Ultra相機參數如下：
▪超廣角採用IMX563 Gen5架構 12MP 1.4um 雙pd對焦
▪主攝是第二代0.8um的一億像素HM3，九合一，Super PD
▪3X光變和10X光變都是三星S5K3J1，10MP 1.22um 支持雙pd
▪激光對焦取代ToF

超廣角唔再係定焦可以拎埋嚟近拍解決慧差

咩係3X光變和10X光變?

光學變焦

$9398

價錢唔太大問題

重同大先係

重唔緊要,但又係6.9”既話冇新意

6.9幾合理
只係我鍾意細機
大細想要乜新意

我prefer 7" 16:9

得6.8

想問下香港買到既S20+ 256gb係咪水貨黎?

都係pd無dp?

係

我見外國youtuber做比較
大多留言都係s20>iPhone 12 pro
唯獨香港人真係偏好iphone
ifans:Android lag

我知 咁3定10？ 定3至10？

其實外國tech youtuber好多都係用an機
好似係亞洲地區先多啲人覺得iPhone高人一等

tech YouTuber係囉
但你睇啲明星

如無意外 一粒3X同一粒10X

developer一定係揀Android (user friendly)
係亞洲先會笑9人

奧巴馬用blackberry同三叔

咁就好 解決埋n20u 1-5x之間劣化問題

講5,6年前an機, 可能真係iphone用落係會順好多「
但去到今時今日an機已經今時唔同往日, 同埋其實要講到功能性, an機係屌打iphone。
an機有好多野可以自訂同埋開放過iphone好多

今時今日iphone12仲係用m額, 粗過腸仔既黑邊框去撚ifan, 香港大部分ifan都仲衝去買。

其實ifan要既唔係iphone好用/順, 只係要拎住iphone, 就好似比其他人更高尚/ 更有品味/潮

其實除左印度，應該多數地方係iphone用家多過三叔嘅
始終an好玩但難駕馭啲